雙普選其實詳細方案係點？

有無功能組別？或好似英國嘅上下議院，美國參眾兩院？

行政長官有否需要有政黨提名或一定人數議員提名？美國英國的多是兩黨提名之爭

有無得解釋下不同方案好壞處？